拆港鐘站終極目標 9月2大家無地鐵番工

罷工！！

推！

1/10

2/10

3/10

一石二鳥

5/10

pish

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/100

推

12/100

13/100

14/100

15/100

推唔到都推

16/100

17/100

18/100

19/100

Pish

今晚有幾多拆幾多！

20/100

幫推

21/100

22/100

23/100

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

push

罷工罷工!

24/100

9.2 9.3 罷工

正

25/100

多數手足幫人被罷工

記得包頭，唔好似為戴個濕尻口罩就識唔到

去教會可以暫避

Push

香港人聽朝一定要準時 7點前拆鐵 ！開學日 好多人會提早返學返工

tui

唔買野

5該曬d手足，反正我聽日都唔想翻學

902 塞鐵 6:45am

902 塞路

901 902 港鐵民間工程清拆組

港豬表示好想返工好想俾車錢

啲奴才實揾到放法返

太多奴性重 熱愛工作既香港人 要大家幫幫手

唔想聽日返工啊

一齊快閃 拆晒黨鐵所有站啲閘同cctv

而家都仲未入夜

罷工文宣

快手

同我拆曬佢

玩到佢自己唔開站就唔會出現阻人返工嘅畫面

幫廣大香港市民罷工

支持手足

但係黨鐵會唔會為左令到罷工失敗，炸埋控制室都照樣維持服務

大家被罷工

希望你地早啲塞鐵

。

聽日全民拆鐵

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

對準政權？

拆油塘！！

拆港鐘?

唔好阻住人，不過認同可以拆

屯門站今晚有無人拆

而家出發 荃灣站

助攻三罷

唔好阻我返工。。。。 我係奴隸我要工作

搵我?

有人？

唔好推

三五成群
快閃拆站
記住帶手套同帽
唔好反留指紋髮型辨識
換左衫先好返屋企

罷工入機場

拆唔哂都跳閘啦屌你共產黨。

支持，拆曬佢

幾時到港島

推
行動不能再停留和理非

推北角

我想問點樣對準政權？
政權係軀幹，我地打唔到就要打佢嘅爪牙
黨鐵係政府幫凶唔搞佢搞邊個？

只係打爆八達通拍卡器 同買票機
唔好搞其他 搞完即走 有危險就搞唔晒都走
目的係人免費搭港鐵
鐵路要俾佢正常運作

支持！ 拆撚曬佢 黨鐵！！

要集會喎，無地鐵點出去吖on9

快啲啦，大家都想有藉口唔返工

巴士囉

深藍地帶

有地鐵d人又偷偷地番工

一早都話必需要廢哂黨鐵啦

爆水渠就得啦，頭先東涌有新思路

支持

咪塞

0

推手幫

Gchi

黨鐵而家根本直屬港共

831 香港警察策謀恐襲

一言驚醒洛克人

強制罷工全位界返唔到先最有效

推，返到自己黨鐡站就搞定個站佢

agger
長期義載個效果仲好過閂埋個站

同之前三罷一樣唔好攪到其他市民先
玩法又突然轉拆鐵唔係咁好

聽日又一班港豬話返唔到工

拆撚曬佢！

求拆求塞鐵！

入站爆水渠就得啦

講真打晒開口牌
每個站聽朝開始都有狗等大家
諗清楚。。。

仲理其他人感受?
仲理班藍絲?

之前大家都講左唔會再咁玩
下次最多站內播片咁
不過算啦行動組自己決定

推爆佢 聽日推制三罷

你依啲心態真係好撚煩
我支持你哋但係返工緊要啲
食屎啦去

左膠/和理非麻煩入一入黎睇

我公司前排先上完連登
我國班同事都冇辦法再罷 求大家幫拖呀!!!!!

推呀一定要做到92冇鐵反工

推！攬炒！核爆都唔撚割！

拆哂，咪又係市民埋單，市民咪就係拆鐵個班，講真有幾多個可以拆完再拍拍蘿柚離開香港以後唔番黎？

Tui

我dllm啦分化L

g chi

但好多人搭巴士都返到工⋯⋯

大家集思廣益，諗有咩可長久性破壞港鐵既方法

以家又唔係叫你起，破壞既方法一定好多

Ko到港鐵，少一半人返工

再完封龍翔道，又有邊個會返到工

無得開學

又重熊？

香港金鐘站？金鐘暫時仲係完好無缺 好多minion巡邏

要拆係趁依家

大力推

又係精人出口？

強酸/鹼溶路軌

幫手推

係拆就快 趁班狗仲係機場

拆還拆 手足要小心

上次住沙田大埔出觀塘區完全正常，今次起碼要東鐵綫停，大老山隧道大塞車先有用

同意

不要受傷害

拆塞佢！！
再加埋塞鐵活動
大家可以輕鬆去罷工啦

加油！
聽日唔想返工

大圍站好緊要
返工時間半分鐘一班，都要企滿人
仲要加埋馬鐵
一冧就大鑊，好多打工仔返唔到工

無鐵加塞車＝被三罷
不過開學日啲人6半就出門口

拆路軌呀

請出手

最緊要係罷左做咩
去邊集會?

你想做死班技術人員咩

831

聽日後日 罷工

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

係唔係罷工架

嗰啲兩蚊優惠機呢？

想被罷

噴膨脹膠落機！

東涌站是很好的範本

大家再接再厲

come on

同意！6點開始塞路既 要塞死吐露港 獅隧

黨鐵開唔郁，公路就自然塞到爆炸

係！返學唔同返工。之前塞鐵可以話8點先開始塞，但返學真係6半已經出曬門 on the way

路好淨係港島九龍
東鐵西鐵都要

行動文宣呢？宣傳不足呀

最緊要快閃。。。而家狗鐵下下都落閘放狗 好撚危險。。。

大好機會，快！

求下你哋快啲拆咗金鐘站佢 俾個藉口上司我唔使返工
我支持你地呀 我會好感激你地

推呀

拆埋東鐵

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人

成條西鐵線咩事都無呀

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

搞唔哂全部就搞轉車站

Agger

推 #我會罷工

每人用aa膠痴張八達通上去閘機到
再用aa膠痴銀仔攝去買票機到